人大左就唔再怪自己或者人地d咩，只係每日以淚洗面

已經唔再指責任何人既任何事
取而代之
只係每日沉迷係唔開心既世界
人地開心係人地既事
自己既唔開心
只有眼淚可以冷卻
連笑都冇力
一路坐係床度
一路由d眼淚
好似開左水喉咁流
流到咁上下攰就訓
每晚都係咁
人生匆匆
或者其實冇真假對錯
只有輸贏